\begin{enumerate}
  \item Donner la définition d'un nombre premier.
  \item Donner trois exemples de nombres premiers supérieurs à $10$.
  \item Le nombre $795$ est-il un nombre premier ? Justifier.
\end{enumerate}